放心 書展一定有一批廢老廢中唔戴口罩

驚閪咩

好快每日新增100

有國安法唔驚

還有黨

班藍屍笑鳩美國每日5萬單 而家回力標

今時今日仲諗住去書展嘅唔係廢老就係一班信唔戴口罩嘅帶菌者

熱狗係咪又有租場

每日確診數字35+

我打算帶口罩去喎
我係唔係傻鳩